父親因金錢問題被兒子擸刀斬傷 ！！

屯門發生逆子斬父案件。今日(30日)凌晨1時許，鍾氏兩父子(51歲及19歲)在大興邨興耀樓一單位內，因金錢問題爭執，期間兒子從廚房取出菜刀襲擊父親，導致父他頭、手及胸受傷。

警方接報趕至調查，並召救護車將受傷的父親送院治理，兒子涉嫌傷人被捕，屯門警區刑事調查隊跟進案件。

cls

仔打老豆 菩薩保佑

拎法包打咪算囉

屌 無法式麵包嘅

今次老豆買錯咩?

冇錢買嘢 就唔會買錯嘢

買錯咗動物森友

窮人生仔=???

老豆比人水咗買牧場密語

藍絲老竇就冇所謂啦

呢篇真野黎

老竇：我想問嗰隻乜鳩動物擬人game
店員: 動物朋友啊？有啊
老竇就咁就比個仔斬